男朋友以前中意個女神 女神最近問佢借錢

未同男朋友一齊之前，佢中意女神，做過兵
但我地一齊左之後佢地就無聯絡
但最近女神問佢借錢，佢瞞住我借左，一句都冇話過我知
依家知道左，鬧交，好撚嬲 到底乜心態先會覺得無問題

借左幾多$？唔多的話可能都係朋友心態

都3-4000……

帽事嘅

屈番佢送卡地亞

冇事的 如果條女還錢

以前試過
條女問我條仔借錢買iphone
兩年都未撚還
但期間自己有去旅行又盛 拖左勁耐先還
收皮啦 除非窮到無錢食飯咁咪由佢借囉
香港地好少人會窮到咁啦
根本隻臭雞借黎自己吃喝玩樂

但你條仔態度點？

屌我個fd借得我幾千又係咁，計佢息又好似好小氣咁

叫條臭雞如果冇錢還就錢債肉償俾返妳男朋友囉。。。

你條仔畀錢買服務㗎
呃你話係借啫

1 Q 都算抵